巨蟹女~~~

想問下大家對巨蟹女有咩睇法 😂

正Cheap精

點解咁講

好溫柔

好吸引Me 中意一世都得

普遍大波

我幾個巨蟹fd普遍飛機場…

我唔信

一個朋友大波 一個朋友冇波
關咩事

推

顧家 會幾受別人意見影響

我識嘅都係機場
Btw依家鐘意嗰個都係但佢對我冇乜興趣咁: